認真，不知情的情況下被女玩

是咁的,我問個女同學拿了個number,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的number我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的number,真的不同
you have why play me??

不如讀好書先諗媾女

你生語癌
比個真既你都唔會溝到佢
醫番好先學人溝女啦

一睇user name

又撚新會然

好奇一問
You have why play me個have係點黎

對不起 請別再笑我

醫好你個腦先好學溝女

請善用起底功能

You have why play me

就算唔係出自佢手，都改變唔到佢需要醫腦呢個事實